像这姑娘这样一个游手好闲、笨手笨脚的人，竟会发生这样的厌恶，这倒不是不自然的。 反叛者|詹姆斯Huneker 
 法国将由一个有这种奇思妙想的笨家伙好好统治。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 她想，这个羽毛脑袋，她是走进了切叶人的房子! 昆虫冒险| J。 亨利·法布尔 
 我总是大笑着，像个笨人一样跳来跳去。 他的杰作是埃米尔·左拉 
 我可以信任你; 但她有点笨，谁也不知道会发生什么事。 真正的朋友|